【大陸臭蟹】呢排都係咪撚食大閘蟹 原來好多走私蟹

自9月踏入蟹季以來，內地至今尚未就大閘蟹供港發出批文，本港亦只有少量商舖以迂迴的方式，將自內地出口至其他國家的大閘蟹，運到香港出售，不過，坊間仍有人以「自己方法」，將大閘蟹自深圳經羅湖口岸，運抵香港。《香港01》接獲投訴，近日有「水貨兵團」疑似由羅湖走私大閘蟹到粉嶺港鐵站散貨，記者連日來追訪，直擊水貨客手持大量「蟹貨」過關，猶如「攞正牌」通行無阻，各人更肆無忌憚高談濶談走私過程。

原文太撚長，淨係擺引言出嚟，有興趣自己入去睇
咁搞法，叫我點食大閘蟹呀
仆街大陸狗、香港走私狗

食屎啦臭蟹

大陸產嘅大閘蟹先好食

但報道個啲好似無雪藏好
臭架喎